如果支共要係香港境內執法，邊度會有放題？

樓主老母